(藍絲請入!!) 絕對支持香港警察

今日真係好鬼， 大膽警方內鬼竟敢射出多粒催淚彈都射中我哋嘅香港警察同袍 ，令到佢哋受到不必要嘅傷害!
強烈建議政府立即成立獨立調查委員會， 支持政府嚴厲徹查警察內鬼! 還我哋香港警察一個公平，公正嘅真相，咁樣先可以重建警權同法治。

支持=正皮
反對=負皮

push

我哋一定要強烈支持呀!!!各位藍絲同袍!! 邊有自己人打自己人㗎肯定有鬼!!!!

Push

push 各位藍絲唔好再唔出聲啦!!! 維護我哋嘅警察而家受到傷害啊, 啲內鬼完全係瞄住我哋嘅警察射，天理何在呀？？？？

喺新聞都見到警察自己人打自己人就好想喊, 睇見心都痛埋 點可以咁㗎?? 政府一定要嚴厲徹查事件

你班藍絲都唔出聲嘅， 無力push啦